﻿PopDiary 泡泡日记本
======================================


一款适用于Win8的开源日记本应用。
本应用实现了基本的日记本功能，如编辑日记，查看日记，修改日记，删除日记，导出日记等功能。   
Tips：由于win8 app有很多限制，限制应用在非应用商店的传播，所以本应用不能在除了我之外的其他MS账号下运行，如果运行，会有一个key错误。


 
